諗到個新主題cafe ....................................l..........

bb cafe
俾人入去飲住咖啡食住野大力搣啲bb 搣到佢地瘀晒

羊變態

我試過刻意大力met過b
因為佢老母好討厭

一齊生返個？

詩生唔到羊

羊cafe

咁你met 佢老母嘛 關個b 咩事

跟住我met撚到個b哭
佢老母喺麻雀房出嚟問我做咩會喊

你咁衰

虐兒cafe

肥婆特別黑心

met到紅咗